[突发] 明天 海底捞 探鱼 喜茶香港人民专属优惠

作為愛國愛港嘅連登仔最鍾意叫埋其他港豬朋友，愛國愛黨嘅阿爸阿媽一齊上深圳食野。咁啱聽日禮拜日^咩事都冇發生^，所以好啱叫埋其他人上深圳玩

突发号外！！！

为体现深港澳大湾区的建设，明天 海底捞 探鱼 喜茶 将为香港人提供专属优惠！！！

凭香港永久身份证和回乡卡，将在以下专属商户获取VIP 优惠

喜茶：凭香港身份证指定爆款饮料买一送一
探鱼：凭香港身份证每满100减免50，400封顶

海底捞：凭香港身份证每满100减免50，400封顶

快啲搵人整文宣send 俾啲藍絲港豬

氹藍絲港豬聽日上深圳

推

太牛逼了吧 skr skr 🙏🙏

关注公众号 HeyteaHK*CN 回覆 jinchabaotu 以获取最新资讯

好帖不能不推

聽朋友講出示香港長者卡可以9折

按摩仲有優惠

投票注意
所有人同我著紅橙黃綠青藍紫白衫
如果有人問你投比咩人/黨派，一定一定要答「建制派」，仲要加多句「反對暴力，希望香港回復和平」
乜口號都唔好叫，買包花生番屋企坐定定

原來近期特別買一送一

除了美食优惠外，关注公众号：hkDWQ 获取

网红按摩店爆款按摩买三送一免门槛优惠

skr666太牛逼了
此帖必火

投白票可以半價添

关注公众号：hkDWQ 获取

网红按摩店爆款按摩买三送一免门槛优惠

聽日上去玩

呢位巴打講得好岩，有冇興趣叫老豆老母上深圳玩返日

顶

收到風聽日深圳公安唔會捉人
比香港人叫雞一天

老野邊會食呢d，農家菜、粵菜先掂呀

買1q送1q

搵人畫啲類似咁嘅嘢，用緊手機唔識畫

聽日投票

會被屈叫雞，不了

屌你咩，叫廢老聽日上去叫雞阿，唔係叫你上去阿

呢招正

梗係啦，唔正都唔寫出嚟啦

正 有fd係大陸海底撈做 佢話堅

係喺微信confirm 咗

只要早上7:30前入境, 22:00才出境的港人,当日召妓操逼,无论多少P, 保证公安同志都不抓你们, 港儿,回家吧.

謝謝老鐵
此帖必火

是女性 FD吗? 我们会检查您的微信.

明天07:30-22:00都在深圳的港人,无论多少P, 召妓操逼,公安同志一律不抓.

pp

牛b死了

唔好執輸

whatsapp 微信 fb 做野啦，咪淨係識圍爐先得架

哇，真的是太良心了！厲害了我的国！

巴打講得好岩

屌你地班連登仔學popo食劣食

我草，太神了吧。
居然有優惠，大口吃

正喎

🐮🅱️

免费升级特别服务

我收到風 香港人18-30歲 今日落深圳叫雞免費

Push

爱国的人有福了
吃貨必去

我阿媽喺微信group收到話 張票度吸完印仔打卡 po返上group 得雙倍會員積分咋喎 點解你嗰邊有咁多優惠嘅

老铁做对了
明天咱們一起回祖国

p一p先

祖國真係對我哋好好，喺我哋面對暴徒威脅嘅情況下仍然俾我哋北上娛樂

本來想屌你 但諗真D 都係算

check手機
不了

666

大陸食錯嘢可以向邊個投訴?

投完票上去。

666666666

牛B了 此貼必火🔥🔥🔥

666666

牛B，已经急不及待要去吃了

🐮🍻

，

太666

推阿

真的牛逼

push

大家開心share左未

此帖必火

聽日上去食海底捞 探鱼 喜茶
你地食生命麵包啦

Ok 聽日投完上去懲罰下佢地先

FCed

各位 1124 一定要去投票，
聽講投左民建聯或工聯會的，
只要用手機影低自己身份証同埋張選票，
經核實所選的候選人當選的話，
就可以領取一萬蚊大利事！
快快傳比身邊人知道！
好人一世平安！

On9華哥周圍講 聽日一定排長龍
利申 海底撈員工

探魚勁正，條魚冇⻣又勁麻辣味，我最鐘意上深圳食

11.24 投票

建制鐵票少我一票唔少，不如返上去食下海底撈同喜茶，特價慳返 d 錢仲多揼個骨

🤙🤙🤙

用支付寶再減！

聽日重要救走自己爺爺嫲嫲啊
只要做到呢樣野 聽日區選香港人一定會贏

岩啦上去happy下，食多d化學物質毒l死佢地

亲，谢谢你
太牛B了
咱们一塊去吃唄

牛逼

7：30投完上去

感謝國家

喂！廢老！咁撚鍾意返支那聽日返支那啦。唔好去投票阿，投票正契弟呀